# myGest Xerencia

https://gitlab.com/dam-23

## Autores: 
- Alejandro López Pedreira (@alexbc16)

- David Garcia Soto (@zani1200)

## Descripcion:
Trabajo conjunto con el resto de la clase simulando ser una empresa.

En este apartado de gerencia se trata de hacer una hoja de calculo con datos como los ingresos, los gastos de personal y los gastos de compras.

